[00後入] 你地果陣細個有冇已經知阿嬌黑鮑單野

單野2008年1月

俾00年出世既你地都係7,8歲,如果當年你地未知咩事,咁你地幾時先知件事有幾震撼?

99年 嗰陣睇睇唔明

我表妹都係99年

但後來old news is so ...... 係咁問返我地d 表哥表姐當年社會係點

點解大家都係同年 表妹知嘅嘢多咁多

臨近新年就有人回帶